Ette tulli Perremees Piiri Peep Piir ja pallel Kohhut, sedda Kohto poolest kinnitada, et temma, Peep Piir, ärrakoolep, siis peab saama temma liikwa Warrandus, mis praego temma poade Jaan ja Kusta käen on, täwweste poolest jaggatud saama, et mitte üttel ehk töisel peas rohkemb saama;
Se Poeg Peter om jobba omma Jaggu warrandust Essä käest kätte saanu.
Rahha Warrandus om Essa jobba essi neide wahhel ärra jaotanu.
Liikwa Warrandus nimmetaks: Obbessed, Ellagid ja kik Majapiddamisse Kraam kui ka Tallo Maja Hooned.
Selle Protokolli alla kirjotiwad omma Käega alla:
Peter Issakson XXX Peep Piir XXX
Peter Akkert XXX Johan Laan XXX
Peter Watzar XXX
Jakob Naggel XXX
